一人一個熱門移民專業

我先

護理

IT

咪玩啦

CS

語委 / 基準
普通話教師
#Biden2020

哲學

而家難左

依條橋20年前都難啦

多謝你
而家我前路一片光明
重見曙光
人生有22了！！！！！！！！！！！

account 移民10年前都已經比大陸人玩爛咗

移民Agent

engine

測量得唔得

IT/CS

Architect?

藍領

電腦最易,其次護理,再其次係各理工科/直接當地留學

妓術移民

根本想移民就唔應該香港讀大學啦
根本香港學歷去到外國=台灣學歷黎到香港咁

移美國的話，埋土Community College駁我城Electrical Engineering 得唔得？定material science好D

其實係
佢地睇香港學歷同我地睇越南大學學歷一個款

如果係又一城大BEng又1st hon呢？

其實係水電技工